見到班五毛咁猖狂，真係想籌旗請一班人去香討/天涯等等奶共forum玩野

屌，你做初一我做十五，鬥長命

2萬一個月 我幫你

我5千

香討班五毛好撚癲, 一個完全同政治無關o既post, 佢地都會聯繫到抽水, 但你回佢, admin就會block你話與主題無關, 但又唔block條五毛, 同黑警一樣, 選擇性執法

點會block同事呢 傻豬仔黎架你

唔洗回佢架，不斷開新post洗版就得
最緊要係有時間姐
歡迎而家班五毛倒戈

鄉土一下就ban曬啦

有時間就可以開無限accounts啦
如果撈到時事台版主做就好玩了

你有錢先再諗呢d多餘野啦

點會俾你撈到

借個位黎

站務台投訴法國佬巫斯義

站務台投訴三色貓

Oct 15近期活躍五毛
1三色貓
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4十卜ching
5newlife
6侵B
7返六日唔撚易
8dewi
9bb chu
10優美開始

你出錢比我我過去玩野

傻豬黎既
呢到班人係假膠扮五毛

既然你係咪都話我收錢，咁邊個出錢我咪幫邊個做野
有咩問題

同中共高層一樣, 香港人就算奶共都唔輪到你做

你有興趣倒戈？

你又想倒戈？
but sorry，你太低質了

冇得玩
大約七年前做過版主 當年好多野已經直接上頭落命令 例如唔准會員屌柒某個牌子 仲有後來推廣微博

相信而家仲衰過當年 做到板主都冇用

其實乜嘢人先會上on9香土